呢排CSL係咁打嚟

叫客戶升級5G 痴撚線

間間都係啦

原來係咁
誇到差唔多日日都打嚟
叫人加幾十蚊升級續2年
痴撚線

其實係架, 乜台都係咁, 宜加咁既環境就更加啦

日日打黎過話續兩年 送2GB
其中一條友態度超差 打過超過一次
語氣想教訓我咁
「摺 先生 （長停頓）你都同我哋簽咗約喇 點解唔升埋級」 「我都唔明你點解唔升級」

痴撚線

咁撚串，有無屌鳩佢
佢打嚟sell我升級
加幾十蚊用5G 手機無5G都可以多幾十gb用
佢都有問我點解唔續
我話，無諗住換機同埋而家10幾gb都用唔晒
即刻收咗佢皮

有需要自然會續架啦串柒柒咁把鬼火唔撚續
我當初就係因為3果邊咁串
走去轉台

用緊 510蚊 4張卡 家庭plan 4.5g
20gb 之後FUP

打後叫我續 同價錢 27Gb plan 5gb

屌 我1月到期 到時先搵都唔遲喇

越遲越平

咪係 台我就唔轉喇 2老唔想轉黎轉去

反正買張50gb smt 專係地鐵果陣用 都方便 都係舊半